{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5103&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 버스"
    },
    "text": "積み立ては、現金とカード決済の際、それぞれ0%と5%で可能であり、失利用5回以上の市の無料券を受けることができる。宿泊利用10回以上時にも無料利用権が提供される。客室はテーマ風に多様であり、駐車場は最大50台を収容することができる。周辺には清州(チョンジュ)市外バスターミナルと清州(チョンジュ)保健所があり、アクセスが容易であり、西清州(チョンジュ)ICと市内の政界にも近い。客室内部にはNetflixとIPTVが設置されていて高品質のシネマ鑑賞が可能であり、スマートフォンの充電器とエアコン、ドライヤーなどの施設も備えている。パーティールームではカラオケを利用することができ、利用可能な時間は翌日22時30分までだ。ビデとコンピューター設置、バトルグラウンドRoomとチャンネルヘドゥセッ設定も可能であり、客室写真は実際と違うことができる。フロントには氷出ている浄水器がある、午前6:30から8時30分までカップラーメン、コンプロストゥ、トーストなどを提供する。無料クリーニングサービスはチュルジャンゲクのために提供され、駐車は客室内で可能である。パーティールームの取り消しと払い戻しを求める政策は予約のキャンセル日から7日前には70%が返金されて、6日前には50%が返金され、5日前、払い戻しは不可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "積み立ては、どのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "現金とカード決済の両方が利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料利用権を受けるためには、何回以上失敗利用する必要がありますか？",
            "answer": "5回以上の失利用が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用10回以上の場合、どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "無料利用権が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "テーマ風に多様で、NetflixやIPTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は最大で何台まで収容できますか？",
            "answer": "最大50台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "清州(チョンジュ)市外バスターミナルと清州(チョンジュ)保健所があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "スマートフォンの充電器やエアコン、ドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームで利用できる時間はいつまでですか？",
            "answer": "22時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "氷が出る浄水器があります。"
        },
        {
            "question": "無料クリーニングサービスは何のために提供されますか？",
            "answer": "チュルジャンゲクのために提供されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの取り消しと払い戻しの政策はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約のキャンセル日から7日前には70%が返金され、6日前には50%が返金され、5日前以降は払い戻しは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 392
    }
}